【的士反Uber】上班時間封路繞圈慢駛 百部的士勢塞爆中環灣仔

多個的士社團組成的「反對白牌車大聯盟」發起慢駛行動，約100架的士將於今日早上上班繁忙時段，在中環、金鐘、灣仔海傍一帶繞圈慢駛，抗議Uber影響的士生意，亦不滿運輸署任由Uber非法載客。警方呼籲駕車人士保持忍讓，並遵從現場警務人員指示。

約100架市區、新界及大嶼山的士，會由今日早上8點至中午12點，在金鐘、灣仔一帶慢駛抗議，要求與運房局長陳帆見面，如未獲回應，料全港有約5,000部貼上「反Uber」標語、車尾掛黑絲帶之的士，或會有進一步行動。

警察公共關係科公佈，為配合遊行活動，上午7時起會封閉添美道最右線、龍匯道最左線、愛丁堡廣場與民耀街之間的龍和道最左線、耀星街最左線、龍和道西行郵政局外的上落乘客及起卸貨物區，以及沿途所有路旁避車處，封路安排將直至人群散去、交通回復正常為止。

而龍匯道的收費錶停車位、龍和道西行郵政總局外的電單車停車位，將由早上7時至下午1時暫停使用。警方補充，封路期間可能禁止車輛進出沿途停車場。

擺明車馬阻塞交通差人唔做野？

佔中

啱呀 的士狗最叻兜路

支持
順便搵埋潮聯啲紅van幫手圍啦